上水塞車塞到痴線

我5點9收工 而家都未番到屋企
好心啲豬西唔識揸車就咪撚揸啦

有冇人都塞緊？

我繁忙時間返上水一定會搭火車

搭火車，不了

條路設計根本有問題
火車站對開幾乎日日塞 d旅遊巴巴士多到仆街
仲要得兩條路出市區
問題係一條出事因為迴狀關係會塞埋第2條
結果變左個loop

利申 今日搭火車見到條龍塞到去天平🙈

火車站同上水廣場中間條馬路塞到仆街

可憐行沙田角公路都塞

有 上水成日塞 收工趕番屋企嫁

住上水慘過住天水圍
利申 住過

火車好撚逼 搭巴士有得坐 點取捨

塞撚左幾粒鐘，九龍返上水已經塞緊，食完個3哥係上水走仲塞緊